有冇巴絲好鍾意食大阪燒

香港邊度有得食

Aeon foodcourt

K11

鍾意食 正評
狗也不屌 負評

好食但要食飽好撚貴

香港唔多人鍾意食大阪燒？

留名 我好鍾意食

自己整啦，好容易整

鍾意食豬定雞

自己整咩料都加得 d 醬唔夠多又可以再加

之前喺板上食過

道頓堀御好燒專門店

其實自己整又平又快又易，好過出去俾幾十蚊食舊菜溝麵粉同少少料嘅嘢，好唔抵

自己整

全部都係沙律醬燒汁味

我都好鐘意食 章魚燒都係！

鍾意食廣島風多d

廣島燒正d